# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-21 16:17-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-21 16:35-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: lib/editor.inc.php:261
#, php-format
msgid "Welcome to the PHP Weathermap %s Editor"
msgstr "PHP Weathermap %s 편집기에 오신 것을 환영합니다."

#: lib/editor.inc.php:264
msgid "<b>NOTE:</b> This editor is not finished! There are many features of Weathermap that you will be missing out on if you choose to use the editor only.  These include: curves, node offsets, font definitions, colour changing, per-node/per-link settings and image uploading. You CAN use the editor without damaging these features if you added them by hand, however."
msgstr "<b>메모:</b> 이 편집기는 아직 완성되지 않았습니다! 편집기만 사용하도록 선택하면 놓치게 될 Weathermap의 많은 기능이 있습니다.  여기에는 곡선, 노드 오프셋, 글꼴 정의, 색상 변경, 노드별/링크별 설정 및 이미지 업로드가 포함됩니다. 그러나 수동으로 추가한 경우 이러한 기능을 손상시키지 않고 편집기를 사용할 수 있습니다."

#: lib/editor.inc.php:270
msgid "Do you want to:"
msgstr "원하는 작업:"

#: lib/editor.inc.php:271
msgid "Create A New Map:"
msgstr "새 맵 만들기:"

#: lib/editor.inc.php:273
msgid "Named:"
msgstr "명명 된:"

#: lib/editor.inc.php:277 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1263
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2467
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: lib/editor.inc.php:279
msgid "Note: filenames must contain no spaces and end in .conf"
msgstr "참고: 파일 이름은 공백을 포함하지 않아야 하며 .conf로 끝나야 합니다"

#: lib/editor.inc.php:838
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: lib/editor.inc.php:839
msgid "Operation successful"
msgstr "작업 성공"

#: lib/editor.inc.php:840
msgid "The Operation was successful.  Details are below."
msgstr "작업이 성공했습니다.  자세한 내용은 아래와 같습니다."

#: lib/editor.inc.php:841
msgid "Pause"
msgstr "일시 정지"

#: lib/editor.inc.php:843
msgid "Click on the map where you would like to move the node to."
msgstr "노드를 이동하려는 맵을 클릭합니다."

#: lib/editor.inc.php:844
msgid "Click on the map via which point you want to redirect link."
msgstr "링크를 리디렉션하려는 지점을 경유하는지지도를 클릭하십시오."

#: lib/editor.inc.php:845
msgid "Click on the first node for the start of the link."
msgstr "링크의 시작에 대한 첫 번째 노드를 클릭합니다."

#: lib/editor.inc.php:846
msgid "Click on the map where you would like to put the timestamp."
msgstr "타임스탬프를 입력하려는 지도를 클릭합니다."

#: lib/editor.inc.php:847
msgid "Click on the map where you would like to put the legend."
msgstr "범례를 넣으려는 지도를 클릭합니다."

#: lib/editor.inc.php:848
msgid "Click on the map where you would like to add a new node."
msgstr "새 노드를 추가하려는 지도를 클릭합니다."

#: lib/editor.inc.php:850
msgid "WARNING: Pressing 'Delete Node' will delete this Node."
msgstr "경고: '노드 삭제'를 누르면 이 노드가 삭제됩니다."

#: lib/editor.inc.php:851
msgid "Delete Node Confirmation"
msgstr "노드 삭제 확인"

#: lib/editor.inc.php:852
msgid "WARNING: Pressing 'Delete Link' will delete this Link."
msgstr "경고: '링크 삭제'를 누르면 이 링크가 삭제됩니다."

#: lib/editor.inc.php:853
msgid "Delete Link Confirmation"
msgstr "링크 삭제 확인"

#: lib/editor.inc.php:854 weathermap-cacti-plugin-editor.php:489
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:610
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:681
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:774 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2739
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/editor.inc.php:855 weathermap-cacti-plugin-editor.php:606
msgid "Delete Link"
msgstr "링크 삭제"

#: lib/editor.inc.php:856
msgid "Delete Node"
msgstr "노드 삭제"

#: lib/editor.inc.php:857 weathermap-cacti-plugin-editor.php:409
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: lib/editor.inc.php:859
msgid "Node Actions"
msgstr "노드 작업"

#: lib/editor.inc.php:860
msgid "Link Actions"
msgstr "링크 동작"

#: lib/editor.inc.php:861 weathermap-cacti-plugin-editor.php:485
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: lib/editor.inc.php:862 weathermap-cacti-plugin-editor.php:487
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: lib/editor.inc.php:863 weathermap-cacti-plugin-editor.php:488
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:607 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2464
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: lib/editor.inc.php:864 weathermap-cacti-plugin-editor.php:486
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:52
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: lib/editor.inc.php:865 weathermap-cacti-plugin-editor.php:609
msgid "Via"
msgstr "Via"

#: lib/editor.inc.php:866 weathermap-cacti-plugin-editor.php:608
msgid "Tidy"
msgstr "단정한"

#: lib/editor.inc.php:867
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: lib/editor.inc.php:872
msgid "Where should Weathermap get data for this link? This can either be an RRD file, or an HTML with special comments in it (normally from MRTG)."
msgstr "Weathermap은 이 링크에 대한 데이터를 어디에서 가져와야 합니까? 이것은 RRD 파일 또는 특수 주석이 있는 HTML(일반적으로 MRTG에서)일 수 있습니다."

#: lib/editor.inc.php:873
msgid "How wide the link arrow will be drawn, in pixels."
msgstr "링크 화살표가 그려지는 너비(픽셀)입니다."

#: lib/editor.inc.php:874
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL that will be opened when you click on the link"
msgstr "'overlib'HTML 스타일을 사용하는 경우 링크를 클릭 할 때 열리는 URL입니다"

#: lib/editor.inc.php:875
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL of the image that will be shown when you hover over the link"
msgstr "'overlib'HTML 스타일을 사용하는 경우 링크 위로 마우스를 가져갈 때 표시되는 이미지의 URL입니다"

#: lib/editor.inc.php:876
msgid "The bandwidth from the first node to the second node"
msgstr "첫 번째 노드에서 두 번째 노드까지의 대역폭"

#: lib/editor.inc.php:877
msgid "The bandwidth from the second node to the first node (if that is different)"
msgstr "두 번째 노드에서 첫 번째 노드까지의 대역폭(다른 경우)"

#: lib/editor.inc.php:878 lib/editor.inc.php:879
msgid "The text that will appear alongside the link"
msgstr "링크와 함께 표시되는 텍스트입니다"

#: lib/editor.inc.php:880
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL that will be opened when you click on the node"
msgstr "'overlib'HTML 스타일을 사용하는 경우 노드를 클릭 할 때 열리는 URL입니다"

#: lib/editor.inc.php:881
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL of the image that will be shown when you hover over the node"
msgstr "'overlib'HTML 스타일을 사용하는 경우 노드 위로 마우스를 가져갈 때 표시되는 이미지의 URL입니다"

#: lib/editor.inc.php:882
msgid "How far from the left to position the node, in pixels"
msgstr "왼쪽에서 노드를 배치하는 거리(픽셀)입니다"

#: lib/editor.inc.php:883
msgid "How far from the top to position the node, in pixels"
msgstr "상단에서 노드를 배치하는 거리(픽셀 단위)"

#: lib/editor.inc.php:884
msgid "The text that appears on the node"
msgstr "노드에 표시되는 텍스트입니다"

#: lib/editor.inc.php:885
msgid "The name used for this node when defining links"
msgstr "링크를 정의할 때 이 노드에 사용되는 이름입니다"

#: lib/editor.inc.php:886
msgid "Change to a different file, or start creating a new one."
msgstr "다른 파일로 변경하거나 새 파일 만들기를 시작합니다."

#: lib/editor.inc.php:887
msgid "Add a new node to the map"
msgstr "맵에 새 노드 추가"

#: lib/editor.inc.php:888
msgid "Add a new link to the map, by joining two nodes together."
msgstr "두 노드를 함께 결합하여 맵에 새 링크를 추가합니다."

#: lib/editor.inc.php:889
msgid "Select a different map to edit, or start a new one."
msgstr "편집할 다른 맵을 선택하거나 새 맵을 시작합니다."

#: lib/editor.inc.php:893
msgid "This is where help appears for links"
msgstr "여기에 링크에 대한 도움말이 표시됩니다"

#: lib/editor.inc.php:894
msgid "This is where help appears for maps"
msgstr "여기에 지도에 대한 도움말이 나타납니다"

#: lib/editor.inc.php:895
msgid "This is where help appears for nodes"
msgstr "여기에 노드에 대한 도움말이 나타납니다"

#: lib/editor.inc.php:896
msgid "or click a Node or Link to edit it's properties"
msgstr "또는 노드 또는 링크를 클릭하여 속성을 편집합니다."

#: setup.php:208 setup.php:602 setup.php:748 setup.php:755 setup.php:762
#: setup.php:769 setup.php:776
msgid "Weathermap"
msgstr "날씨 지도"

#: setup.php:212 weathermap-cacti-plugin.php:476
#: weathermap-cacti-plugin.php:570
msgid "Network Weathermap"
msgstr "네트워크 웨더맵"

#: setup.php:216
msgid "Page style"
msgstr "페이지 스타일"

#: setup.php:217
msgid "How to display multiple maps."
msgstr "여러 지도를 표시하는 방법"

#: setup.php:220
msgid "Thumbnail Overview"
msgstr "썸네일 개요"

#: setup.php:221
msgid "Full Images"
msgstr "전체 이미지"

#: setup.php:222
msgid "Show Only First"
msgstr "먼저 표시만"

#: setup.php:226
msgid "Thumbnail Maximum Size"
msgstr "썸네일 최대 크기"

#: setup.php:227
msgid "The maximum width or height for thumbnails in thumbnail view, in pixels. Takes effect after the next poller run."
msgstr "썸네일 보기에서 썸네일의 최대 너비 또는 높이(픽셀)입니다. 다음 폴러 실행 후에 적용됩니다."

#: setup.php:233
msgid "Hover Graph Default Width"
msgstr "호버 그래프 기본 너비(Hover Graph Default Width)"

#: setup.php:234
msgid "The default width of the RRDtool Graphs that appear when you over on a Link."
msgstr "RRDtool 그래프의 기본 너비는 링크를 넘길 때 나타납니다."

#: setup.php:241
msgid "Hover Graph Default Height"
msgstr "호버 그래프 기본 높이(Hover Graph Default Height)"

#: setup.php:242
msgid "The default height of the RRDtool Graphs that appear when you over on a Link."
msgstr "링크를 넘길 때 나타나는 RRDtool 그래프의 기본 높이입니다."

#: setup.php:249
msgid "Hover Graph Style"
msgstr "호버 그래프 스타일"

#: setup.php:250
msgid "When hovering over the Links or Nodes, what style of Graph would you like displayed?"
msgstr "링크 또는 노드 위로 마우스를 가져갈 때 어떤 스타일의 그래프를 표시하시겠습니까?"

#: setup.php:253
msgid "Thumbnail Graphs"
msgstr "썸네일 그래프"

#: setup.php:254
msgid "Full Graphs"
msgstr "전체 그래프"

#: setup.php:258
msgid "Refresh Time"
msgstr "시간 새로고침"

#: setup.php:259
msgid "How often to refresh the page in Cycle mode. Automatic makes all available maps fit into 5 minutes."
msgstr "주기 모드에서 페이지를 새로 고치는 빈도입니다. 자동은 사용 가능한 모든 맵을 5분 안에 맞춥니다."

#: setup.php:262
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: setup.php:263 setup.php:264 setup.php:265
#, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%d 초"

#: setup.php:266
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 분"

#: setup.php:267 setup.php:268
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 분"

#: setup.php:272
msgid "Output Format"
msgstr "출력 형식"

#: setup.php:273
msgid "What format do you prefer for the generated map images and thumbnails?"
msgstr "생성된 지도 이미지와 썸네일에 어떤 형식을 선호하십니까?"

#: setup.php:276
msgid "PNG (default)"
msgstr "기본값"

#: setup.php:277
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG (영문)"

#: setup.php:278
msgid "GIF"
msgstr "Gif"

#: setup.php:282
msgid "Map Rendering Interval"
msgstr "맵 렌더링 간격(Map Rendering Interval)"

#: setup.php:283
msgid "How often do you want Weathermap to recalculate it's maps? You should not touch this unless you know what you are doing! It is mainly needed for people with non-standard polling setups."
msgstr "Weathermap이 얼마나 자주 지도를 다시 계산하기를 원하십니까? 당신이 무엇을하고 있는지 알지 못하는 한 이것을 만져서는 안됩니다! 주로 비표준 폴링 설정을 사용하는 사람들에게 필요합니다."

#: setup.php:286
msgid "Never (manual updates)"
msgstr "사용 안 함(수동 업데이트)"

#: setup.php:287
msgid "Every Poller Cycle (default)"
msgstr "모든 폴러 주기(기본값)"

#: setup.php:288 setup.php:289 setup.php:290 setup.php:291 setup.php:292
#: setup.php:293 setup.php:294 setup.php:295 setup.php:296 setup.php:297
#: setup.php:298
#, php-format
msgid "Every %d Poller Cycles"
msgstr "%d 폴러 사이클마다"

#: setup.php:302
msgid "Show Weathermap Help Links"
msgstr "Weathermap 도움말 링크 표시"

#: setup.php:303
msgid "If checked, all Weathermap pages will include a link to documentation."
msgstr "이 확인란을 선택하면 모든 Weathermap 페이지에 문서 링크가 포함됩니다."

#: setup.php:308
msgid "Show 'All' Tab"
msgstr "'전체' 탭 표시"

#: setup.php:309
msgid "When using groups, add an 'All Maps' tab to the tab bar."
msgstr "그룹을 사용하는 경우 탭 표시줄에 '모든 지도' 탭을 추가합니다."

#: setup.php:312
msgid "No (default)"
msgstr "기본값"

#: setup.php:313 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1001
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: setup.php:317
msgid "Show Map Selector"
msgstr "지도 선택기 표시"

#: setup.php:318
msgid "Show a combo-box map selector on the full-screen map view."
msgstr "전체 화면 지도 보기에 콤보 상자 지도 선택기를 표시합니다."

#: setup.php:321 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1008
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: setup.php:322
msgid "Yes (default)"
msgstr "예 (기본값)"

#: setup.php:326
msgid "Quiet Logging"
msgstr "감사 로그 설정"

#: setup.php:327
msgid "By default, even in LOW level logging, Weathermap logs normal activity. This makes it REALLY log only errors in LOW mode."
msgstr "기본적으로 LOW 수준 로깅에서도 Weathermap은 정상적인 활동을 기록합니다. 이렇게 하면 LOW 모드에서만 오류가 기록됩니다."

#: setup.php:330
msgid "Chatty (default)"
msgstr "Chatty(기본값)"

#: setup.php:331
msgid "Quiet"
msgstr "조용한"

#: setup.php:612 setup.php:783 setup.php:804
msgid "Weathermaps"
msgstr "날씨 지도"

#: setup.php:613
msgid "Weathermap Groups"
msgstr "Weathermap 그룹"

#: setup.php:616
msgid "Management"
msgstr "관리"

#: setup.php:620
msgid "View Weathermaps"
msgstr "날씨 지도 보기"

#: setup.php:621
msgid "Edit Weathermaps"
msgstr "날씨 지도 편집"

#: setup.php:622
msgid "Manage Weathermap"
msgstr "Weathermap 관리"

#: setup.php:626 setup.php:627
msgid "General Administration"
msgstr "시스템 관리"

#: setup.php:628
msgid "Normal User"
msgstr "일반 사용자"

#: setup.php:649 setup.php:689 weathermap-cacti-plugin.php:386
#: weathermap-cacti-plugin.php:520 weathermap-cacti-plugin.php:642
#, php-format
msgid "Map for config file: %s"
msgstr "구성 파일 맵: %s"

#: setup.php:705
msgid "Choose which weathermap to add to the tree."
msgstr "트리에 추가할 날씨 맵을 선택합니다."

#: setup.php:705
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: setup.php:713
msgid "How should the map be displayed?"
msgstr "맵은 어떻게 표시되어야 합니까?"

#: setup.php:713
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: setup.php:716
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: setup.php:717
msgid "Full Size"
msgstr "전체 크기"

#: setup.php:790
msgid "View Map Image"
msgstr "지도 이미지 보기"

#: setup.php:797
msgid "View Map Thumbnail"
msgstr "지도 썸네일 보기"

#: setup.php:811 setup.php:825
msgid "Add Map"
msgstr "지도 추가"

#: setup.php:818
msgid "View Configuration"
msgstr "뷰 구성"

#: setup.php:832 weathermap-cacti-plugin.php:396
msgid "Edit Map"
msgstr "지도 편집"

#: setup.php:839 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
msgid "Weathermap Editor"
msgstr "날씨 맵 편집기"

#: setup.php:846
msgid "Edit Permissions"
msgstr "권한 수정"

#: setup.php:853 setup.php:860 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:730
#: weathermap-cacti-plugin.php:394
msgid "Map Settings"
msgstr "맵 설정"

#: setup.php:867
msgid "Map Settings Delete"
msgstr "지도 설정 삭제"

#: setup.php:874
msgid "Map Settings Update"
msgstr "맵 설정 업데이트"

#: setup.php:881
msgid "Map Settings Add"
msgstr "지도 설정 추가"

#: setup.php:888
msgid "Permissions Edit"
msgstr "권한 편집"

#: setup.php:895
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#: setup.php:902
msgid "Delete User"
msgstr "사용자 삭제"

#: setup.php:909
msgid "Delete Map"
msgstr "지도 삭제"

#: setup.php:916 setup.php:923 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1031
msgid "Move Map Up"
msgstr "맵 위로 이동"

#: setup.php:930 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2700
msgid "Move Group Down"
msgstr "그룹을 아래로 이동"

#: setup.php:937 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2694
msgid "Move Group Up"
msgstr "그룹 위로 이동"

#: setup.php:944
msgid "Group Edit"
msgstr "그룹 편집"

#: setup.php:951 setup.php:986
msgid "Group Update"
msgstr "그룹 업데이트"

#: setup.php:958
msgid "Activate Map"
msgstr "지도 활성화"

#: setup.php:965
msgid "Deactivate Map"
msgstr "지도 비활성화"

#: setup.php:972 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:58
msgid "Rebuild Now"
msgstr "지금 재구축"

#: setup.php:979 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2597
msgid "Change Group"
msgstr "그룹 변경"

#: setup.php:993
msgid "Group Admin"
msgstr "소모임 관리자"

#: setup.php:1000
msgid "Group Admin Delete"
msgstr "그룹 관리자 삭제"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:330
#, php-format
msgid "PHP Weathermap Editor %s"
msgstr "PHP Weathermap 편집기 %s"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:336
msgid "Change<br>File"
msgstr "잔돈<br>파일"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:337
msgid "Add<br>Node"
msgstr "더하다<br>노드"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:338
msgid "Add<br>Link"
msgstr "더하다<br>링크"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:339
msgid "Position<br>Legend"
msgstr "위치<br>전설"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:340
msgid "Position<br>Timestamp"
msgstr "위치<br>타임 스탬프"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:341
msgid "Map<br>Properties"
msgstr "지도<br>속성"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:342
msgid "Map<br>Style"
msgstr "지도<br>스타일"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:343
msgid "Manage<br>Colors"
msgstr "관리하다<br>색상"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:344
msgid "Manage<br>Images"
msgstr "관리하다<br>이미지"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:345
msgid "Editor<br>Settings"
msgstr "편집자<br>설정"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:346
msgid "Position<br>---, ---"
msgstr "위치<br>---, ---"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:348
msgid "Select a menu item or either right-click or click on a Node or Link to edit it's properties"
msgstr "메뉴 항목을 선택하거나 노드 또는 링크를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하거나 클릭하여 속성을 편집합니다"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:358
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:359
msgid "Re-tidy ALL"
msgstr "모두 재정리"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:360
msgid "Re-tidy"
msgstr "재정리"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:361
msgid "Un-tidy"
msgstr "어수선하지 않은"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:362
msgid "Do Nothing"
msgstr "아무것도하지 마세요"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:364
msgid "mapfile"
msgstr "맵파일(mapfile)"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:368
msgid "action"
msgstr "작업"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:372
msgid "param"
msgstr "매개 변수"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:376
msgid "param2"
msgstr "param2"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:380
#, fuzzy
msgid "debug"
msgstr "디버그"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:383
msgid "See config"
msgstr "구성을 참조하십시오."

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:399
msgid "Node Properties"
msgstr "노드 속성"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:413
msgid "Internal Name"
msgstr "내부 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:417
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:421
msgid "Icon Filename"
msgstr "아이콘 파일 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:445
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:539
msgid "Info URL(s)"
msgstr "정보 URL"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:451
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:545
msgid "Hover Graph URL(s)"
msgstr "호버 그래프 URL"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:457
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:551
msgid "Graph Template"
msgstr "그래프 템플릿"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:461
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:555 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1832
msgid "All"
msgstr "모두"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:476
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:570
msgid "Graph Selector"
msgstr "그래프 선택기"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:490
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:611
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:682
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:775
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:494
msgid "You can modify the Weathermap Node from here.  The Position columns are the X,Y position on the Map.  The Internal Name is the unique ID given to the Node.  The Label is the external name of the Node that you provide to users.  The Icon Filename is the Graphic that you want to represent the Node Object.  The INFO URL is a link that you can provide when clicking on the active Map Node.  The Hover Graph URL's are Cacti or other Graphs URL's that can will appear when hovering over the Node.  The Graph Selector is a helper for selecting Cacti Graphs for the Graph URL's.   There are several other Node properties possible.  However, today we are only supporting those included above."
msgstr "여기에서 Weathermap 노드를 수정할 수 있습니다.  위치 열은 지도의 X,Y 위치입니다.  내부 이름은 노드에 지정된 고유 ID입니다.  레이블은 사용자에게 제공하는 노드의 외부 이름입니다.  아이콘 파일 이름은 노드 개체를 나타내려는 그래픽입니다.  INFO URL은 활성 맵 노드를 클릭할 때 제공할 수 있는 링크입니다.  호버 그래프 URL은 노드 위로 마우스를 가져갈 때 나타날 수 있는 Cacti 또는 기타 그래프 URL입니다.  그래프 선택기는 그래프 URL에 대한 Cacti 그래프를 선택하기 위한 도우미입니다.   사용할 수 있는 몇 가지 다른 노드 속성이 있습니다.  그러나 오늘은 위에 포함된 항목만 지원하고 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:501
msgid "Link Properties"
msgstr "링크 속성"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:523
msgid "Data Source(s)"
msgstr "데이터 소스"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:529
msgid "Data Source Selector"
msgstr "데이터 소스 선택기"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:535
msgid "Link Width"
msgstr "링크 폭"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:576
#, fuzzy
msgid "IN Comment"
msgstr "댓글"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:589
msgid "OUT Comment"
msgstr "OUT 코멘트"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:615
msgid "You can modify the Weathermap Link from here.  The Maximum Bandwidth refers to the Maximum Bandwidth attainable.  Supported suffixes are K, M, G, and T.  Data Sources is a location where you can add RRDfile locations including some RRDfile math.  See the documentation for that.  The Data Source Selector is a helper for picking Cacti Graphs to represent the target or targets.  Link width is the Width of the link arrow.  The INFO URL is a link that you can provide when clicking on the active Map Link.  The Hover Graph URL's are Cacti or other Graphs URL's that can will appear when hovering over the Link.  The Graph Selector is a helper for selecting Cacti Graphs for the Graph URL's. The IN and OUT Comments appear on the Links with the Links.  There are several other Link properties possible.  However, today we are only supporting those included above."
msgstr "여기에서 Weathermap 링크를 수정할 수 있습니다.  최대 대역폭은 달성할 수 있는 최대 대역폭을 나타냅니다.  지원되는 접미사는 K, M, G 및 T입니다.  데이터 소스는 일부 RRDfile 수학을 포함하여 RRD 파일 위치를 추가할 수 있는 위치입니다.  이에 대한 설명서는 설명서를 참조하십시오.  Data Source Selector 는 대상을 나타내는 Cacti 그래프를 선택하기 위한 도우미입니다.  링크 너비는 링크 화살표의 너비입니다.  INFO URL은 활성 지도 링크를 클릭할 때 제공할 수 있는 링크입니다.  호버 그래프 URL은 링크 위로 마우스를 가져갈 때 나타날 수 있는 Cacti 또는 기타 그래프 URL입니다.  그래프 선택기는 그래프 URL에 대한 Cacti 그래프를 선택하기 위한 도우미입니다. IN 및 OUT 주석은 링크가 있는 링크에 나타납니다.  사용할 수 있는 몇 가지 다른 링크 속성이 있습니다.  그러나 오늘은 위에 포함된 항목만 지원하고 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:622
msgid "Map Properties"
msgstr "지도 속성"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:627
msgid "Map Title"
msgstr "지도 제목"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:631
msgid "Legend Text"
msgstr "범례 텍스트"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:635
msgid "Background Image Filename"
msgstr "배경 이미지 파일 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:657
msgid "Timestamp Text"
msgstr "타임스탬프 텍스트"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:661
msgid "Default Link Width"
msgstr "기본 링크 너비"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:662
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:674
msgid "pixels"
msgstr "px"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:665
msgid "Default Link Bandwidth"
msgstr "기본 링크 대역폭"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:667
msgid "bit/sec in"
msgstr "비트/초 입력"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:667
msgid "bit/sec out"
msgstr "비트/초 출력"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:671
msgid "Map Size"
msgstr "지도 크기"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:686
msgid "This dialog controls overall Map Properties.  Supported by the Editor are the following: Title, Legend Text, Background Image, Timestamp Text, Default Link Width, Default Link Bandwidth, and Map Size.  There are several additional Map defaults possible.  But in this version of the Editor, we are only supporting those included."
msgstr "이 대화상자는 전체 맵 속성을 제어합니다.  에디터에서 지원하는 기능은 제목, 범례 텍스트, 배경 이미지, 타임스탬프 텍스트, 기본 링크 너비, 기본 링크 대역폭, 맵 크기입니다.  몇 가지 추가 Map 기본값을 사용할 수 있습니다.  하지만 이번 에디터 버전에서는 포함된 항목만 지원합니다."

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:693
msgid "Map Style"
msgstr "지도 스타일"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:698
msgid "Map Defaults"
msgstr "맵 기본값"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:701
msgid "HTML Style"
msgstr "HTML 스타일"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:704
msgid "Dynamic HTML"
msgstr "다이나믹 HTML"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:705
msgid "Static HTML"
msgstr "정적 HTML"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:710
msgid "Legend Font"
msgstr "범례 글꼴"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:714
msgid "Node Defaults"
msgstr "노드 기본값"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:717
msgid "Node Font"
msgstr "노드 글꼴(Node Font)"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:721
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:759
msgid "Graph Width"
msgstr "그래프 너비"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:727
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:765
msgid "Graph Height"
msgstr "그래프 높이"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:733
msgid "Link Defaults"
msgstr "링크 기본값"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:736
msgid "Link Labels"
msgstr "링크 레이블"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:739
msgid "Bits/sec"
msgstr "비트/초"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:740
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:741
msgid "None"
msgstr "없음"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:746
msgid "Arrow Style"
msgstr "화살표 스타일"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:749
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:750
msgid "Compact"
msgstr "컴팩트"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:755
msgid "Link Label Font"
msgstr "링크 레이블 글꼴"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:53
msgid "Duplicate"
msgstr "복사"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:54
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:55
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:62
msgid "Grant Access"
msgstr "접근 부여"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:63
msgid "Revoke Access"
msgstr "접근 취소하기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:266 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:290
msgid "No such file."
msgstr "설정 파일"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:319
#, php-format
msgid "All Maps have been Rebuilt in %0.2f Seconds!"
msgstr "모든 맵이 %0.2f초 만에 재건되었습니다!"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "Editor directory permissions are not correct!"
msgstr "편집자 디렉터리 권한이 올바르지 않습니다!"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "The Web Service account must have access to the WeatherMap config directory which it does not have.  Correct this issue, and then relaunch the Editor"
msgstr "웹 서비스 계정에는 없는 WeatherMap 구성 디렉터리에 대한 액세스 권한이 있어야 합니다.  이 문제를 해결한 다음 에디터를 다시 실행합니다"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "Weathermap Permission Error"
msgstr "Weathermap 권한 오류"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:451
#, php-format
msgid "The %d Selected Maps have been Rebuilt in %0.2f Seconds!"
msgstr "선택한 %d 맵이 %0.2f초 만에 재건되었습니다!"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:486
msgid "Click 'Continue' to delete the following Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete following Weather Maps."
msgstr[0] "'계속'을 클릭하여 다음 날씨 지도를 삭제합니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491
msgid "Delete Weather Map"
msgid_plural "Delete Weather Maps"
msgstr[0] "날씨 지도 삭제"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:495
msgid "Click 'Continue' to duplicate the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to duplicate following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "'계속'을 클릭하여 다음 날씨 지도를 복제합니다. 필요에 따라 새 날씨 지도의 제목 형식을 변경할 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:497
msgid "Title Format:"
msgstr "제목 형식"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:503
msgid "Config File Format:"
msgstr "구성 파일 형식:"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511
msgid "Duplicate Weather Map"
msgid_plural "Duplicate Weather Maps"
msgstr[0] "중복된 날씨 지도"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:515
msgid "Click 'Continue' to disable the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to disable following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "'계속'을 클릭하여 다음 날씨 지도를 비활성화합니다. 필요에 따라 새 날씨 지도의 제목 형식을 변경할 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520
msgid "Disable Weather Map"
msgid_plural "Disable Weather Maps"
msgstr[0] "날씨 지도 비활성화"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:524
msgid "Click 'Continue' to enable the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to enable following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "'계속'을 클릭하여 다음 날씨 지도를 활성화합니다. 필요에 따라 새 날씨 지도의 제목 형식을 변경할 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529
msgid "Enable Weather Map"
msgid_plural "Enable Weather Maps"
msgstr[0] "날씨 지도 활성화"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:533
msgid "Click 'Continue' to Rebuild the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to Rebuild the following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "'계속'을 클릭하여 다음 날씨 지도를 다시 작성합니다. 필요에 따라 새 날씨 지도의 제목 형식을 변경할 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
msgid "Rebuild Weather Map"
msgid_plural "Rebuild Weather Maps"
msgstr[0] "날씨 지도 재구축"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567 weathermap-cacti-plugin.php:720
msgid "Local Documentation"
msgstr "로컬 문서"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
#, php-format
msgid "This is version %s"
msgstr "버전 %s입니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
msgid "Weathermap Website"
msgstr "웨더맵 웹사이트"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:697
#, php-format
msgid "Weather Maps [ Run Details: %s ]"
msgstr "날씨 지도 [ 실행정보: %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:705 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1188
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1822
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:711 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:908
msgid "Maps"
msgstr "지도"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:715 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1198
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1842
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:727 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1864
msgctxt "Button: use filter settings"
msgid "Go"
msgstr "가기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:728 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1865
msgctxt "Button: reset filter settings"
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:729
msgid "Group Settings"
msgstr "그룹 설정"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:730
msgid "Cacti Weathermap Map Settings"
msgstr "Cacti Weathermap 맵 설정"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:731
msgid "Cacti Weathermap Settings"
msgstr "Cacti 날씨 맵 설정"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:731 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:934
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:732
msgid "Rebuild All"
msgstr "모두 재생성"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:732
msgid "Rebuild all maps now in background"
msgstr "지금 백그라운드에서 모든 맵을 다시 빌드합니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:845
#, php-format
msgid "You are using the Boost plugin to update RRD files. Because this delays data being written to the files, it causes issues with Weathermap updates. You can resolve this by using Weathermap's 'poller_output' support, which grabs data directly from the poller. %s You can enable that globally by clicking here %s"
msgstr "Boost 플러그인을 사용하여 RRD 파일을 업데이트하고 있습니다. 이렇게 하면 파일에 데이터가 기록되는 것이 지연되기 때문에 Weathermap 업데이트에 문제가 발생합니다. 폴러에서 직접 데이터를 가져오는 Weathermap의 'poller_output' 지원을 사용하여 이 문제를 해결할 수 있습니다. %s 여기를 클릭하여 전 세계적으로 활성화할 수 있습니다%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:855
#, php-format
msgid "Last time it ran, Weathermap did NOT complete it's run. It failed during processing for '%s'"
msgstr "마지막으로 실행되었을 때 Weathermap이 실행을 완료하지 않았습니다. '%s'를 처리하는 동안 실패했습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:857
msgid "This <strong>may</strong> have affected other plugins that run during the poller process."
msgstr "이는 폴러 프로세스 중에 실행되는 다른 플러그인에 영향을 미쳤 <strong>을 수 있습니다</strong> ."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:859
msgid "You should either disable this Map, or fault-find. Possible causes include memory_limit issues. The log may have more information."
msgstr "이 맵을 비활성화하거나 결함을 찾아야 합니다. 가능한 원인에는 memory_limit 문제가 포함됩니다. 로그에 더 많은 정보가 있을 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:918 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1407
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:921 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1411
msgid "Config File"
msgstr "구성 파일"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:924
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:928
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:931
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:937 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Sort Order"
msgstr "정렬 순서"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:941
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:945
msgid "Accessible By"
msgstr "접근 가능 기준"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:948
msgid "Last Duration"
msgstr "마지막 기간"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:952
msgid "Last Runtime"
msgstr "마지막 런타임"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:963
msgid "Anyone"
msgstr "누구나"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:975
msgid "Click to start editor with this file"
msgstr "이 파일로 편집기를 시작하려면 클릭하십시오."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:983
msgid "Check cacti.log for this Map"
msgstr "이 지도의 cacti.log 확인하세요"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:993
msgid "Click to change group"
msgstr "그룹을 변경하려면 클릭합니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:999
msgid "Click to Deactivate"
msgstr "비활성화하려면 클릭하세요."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1006
msgid "Click to Activate"
msgstr "활성화하려면 클릭"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1022 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2685
#, php-format
msgid "%d Specials"
msgstr "%d 스페셜"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1024 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2687
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1036
msgid "Move Map Down"
msgstr "맵 아래로 이동"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1054
msgid "Click to edit permissions"
msgstr "권한을 편집하려면 클릭하십시오."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1058
msgid "No Users"
msgstr "사용자"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1063 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2163
msgid "All Users"
msgstr "모든 사용자"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1067
#, php-format
msgid "%s Groups"
msgstr "%s 그룹"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1067
msgid "1 Group"
msgstr "1 그룹"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1071
#, php-format
msgid "%s Users"
msgstr "%s 회원"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1071
msgid "1 User"
msgstr "사용자 1명"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1089
msgid "No Weathermaps Found"
msgstr "날씨 지도를 찾을 수 없습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1169
#, php-format
msgid "There is no directory named %s.  You must create it, and set it to be readable by the webserver. If you want to upload configuration files from inside Cacti, then it must be <i>writable</i> by the webserver too."
msgstr "라는 %s디렉토리가 없습니다.  이를 만들고 웹 서버에서 읽을 수 있도록 설정해야 합니다. Cacti 내부에서 설정 파일을 업로드하려면 웹 서버에서도 <i>쓸 수</i> 있어야 합니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1179
msgid "Existing Configuration Files"
msgstr "기존 구성 파일"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1194
msgid "Num Files"
msgstr "파일 수"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1211
msgid "Has Maps"
msgstr "지도 있음"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1216
msgid "Go"
msgstr "가기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1216
msgid "Set/Refresh Filters"
msgstr "필터 설정 / 새로 고침"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1217
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1217
msgid "Clear Filters"
msgstr "필터 지우기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1229
msgid "Create Options"
msgstr "옵션 만들기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1238 weathermap-cacti-plugin.php:721
msgid "New Map"
msgstr "새 지도"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1241
msgid "Name including the \\.conf"
msgstr "\\.conf를 포함한 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1244
msgid "Source Map"
msgstr "소스 맵(Source Map)"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1248
msgid "Empty File"
msgstr "빈 파일"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1404 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1415
msgid "Create Date"
msgstr "등록일"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1420
msgid "Last Modified"
msgstr "마지막으로 수정된"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1425
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1431
msgid "Config Files"
msgstr "구성 파일"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1450
#, php-format
msgid "Add the configuration file %s to Weathermap"
msgstr "구성 추가 file %s Weathermap에"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1461
msgid " Copy"
msgstr " 복사"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1463
#, php-format
msgid "Duplicate the configuration file %s and add to Weathermap as %s"
msgstr "구성 파일을 %s 복제하고 Weathermap에 %s로 추가합니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1468
#, php-format
msgid "View the configuration file %s in a new window"
msgstr "새 창에서 구성 파일 %s 보기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1477
msgid "NOTE: Already in use. Click duplicate to create a new file."
msgstr "참고: 이미 사용 중입니다. 복제를 클릭하여 새 파일을 만듭니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1495
msgid "No files were found in the configs directory."
msgstr "configs 디렉토리에서 파일을 찾을 수 없습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1514
#, php-format
msgid "The path %s is not in the config directory."
msgstr "경로 %s가 config 디렉토리에 없습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1519
#, php-format
msgid "Preview of %s"
msgstr "%s 미리보기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1536
#, php-format
msgid "The path %s does not appear to exist in the config directory"
msgstr "경로 %s가 config 디렉토리에 존재하지 않는 것 같습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1559
msgid "Path mismatch"
msgstr "경로 불일치"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1593
msgid "(No Title)"
msgstr "제목"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1721
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was created using config file %s"
msgstr "이름이 %s인 새 맵은 구성 파일 %s를 사용하여 생성되었습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1736
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was unable to create the config file %s"
msgstr "이름이 %s인 새 맵이 구성 파일을 만들 수 없습니다%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1740
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was unable to locate the config file %s to copy"
msgstr "이름이 %s인 새 맵이 복사할 구성 파일 %s 찾을 수 없습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1814
#, php-format
msgid "Weathermap Permissions for Map [ %s ]"
msgstr "지도에 대한 Weathermap 권한 [ %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1828
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1833
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1834
msgid "User Groups"
msgstr "사용자 소모임"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1838
msgid "Rows"
msgstr "행"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1859
msgid "Has Permissions"
msgstr "사용 권한 있음"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2112
msgid "Users or Groups"
msgstr "사용자 또는 그룹"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2122
msgid "Account Type"
msgstr "계정 유형"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2125
msgid "User/Group"
msgstr "사용자/그룹"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2128
msgid "Login Realm"
msgstr "로그인 영역"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2131
msgid "UID/GID"
msgstr "UID/GID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2135
msgid "Full Name/Description"
msgstr "성명/설명"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2138
msgid "Allowed"
msgstr "허용"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2159
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2161
msgid "User Group"
msgstr "사용자 그룹"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2169
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2171
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2173
msgid "Web Basic"
msgstr "웹 베이직"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2175
msgid "LDAP/AD"
msgstr "LDAP/광고"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2185
msgid "Not Permitted"
msgstr "허용되지 않음"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2187
msgid "Permitted"
msgstr "허용"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2195
msgid "No Users have Access to this Map"
msgstr "이 지도에 액세스할 수 있는 사용자가 없습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2218 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2296
msgid "Global Settings [ All Maps ]"
msgstr "전역 설정 [ 모든 지도 ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2220
msgid "There are no Settings for All Maps yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right, or choose a single Map from the management screen to add Settings for that Map."
msgstr "아직 모든 맵에 대한 설정이 없습니다. 오른쪽 상단의 더하기 기호 '+'를 눌러 지도를 추가하거나 관리 화면에서 단일 지도를 선택하여 해당 지도에 대한 설정을 추가할 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2236
#, php-format
msgid "Edit Group Settings [ Group: %s ]"
msgstr "그룹 설정 편집 [ 그룹: %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2238
msgid "There are no per Group Settings for this Group yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right."
msgstr "이 그룹에 대한 그룹별 설정은 아직 없습니다. 오른쪽 상단의 더하기 기호 '+'를 눌러 추가할 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2257
#, php-format
msgid "Edit Map Settings [ Weathermap: %s ]"
msgstr "지도 설정 편집 [ Weathermap: %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2259
msgid "There are no per Map settings for this Map yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right."
msgstr "이 지도에는 아직 지도별 설정이 없습니다. 오른쪽 상단의 더하기 기호 '+'를 눌러 추가할 수 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2273
msgid "Usage Notes"
msgstr "페이지 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2280
msgid "All Maps in this Group are also affected by the following Global Settings (Group overrides Global, Map overrides Group, but BOTH override SET commands within the Map Config File)"
msgstr "이 그룹의 모든 맵은 다음 전역 설정의 영향도 받습니다(그룹은 전역을 재정의하고 맵은 그룹을 재정의하지만 둘 다 맵 구성 파일 내에서 SET 명령을 재정의함)."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2288
msgid "This Map is also affected by the following Global and Group Settings (Group overrides Global, Map overrides Group, but BOTH override SET commands within the Map Config File)"
msgstr "이 맵은 다음 전역 및 그룹 설정(그룹은 전역을 재정의하고 맵은 그룹을 재정의하지만 둘 다 맵 구성 파일 내에서 SET 명령을 재정의함)의 영향을 받습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2300 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2473
#, php-format
msgid "Group Settings [ Group: %s ]"
msgstr "그룹 설정 [ 그룹: %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2300
msgid "No Group"
msgstr "그룹화 기준"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307
msgid "Action"
msgstr "실행"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2378
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2449
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2378
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2456
msgid "Value"
msgstr "값"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2314
msgid "Edit this definition"
msgstr "이 정의 편집"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2324 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2708
msgid "Remove this definition from this Map"
msgstr "이 맵에서 이 정의 제거"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2350
msgid "Back to Group Admin"
msgstr "그룹 관리자(으)로 돌아가기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2354
msgid "Back to Map Admin"
msgstr "Map Admin(으)로 돌아가기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2396
msgid "No Settings Found"
msgstr "설정을 찾을 수 없습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2439
msgid "Map ID"
msgstr "지도 ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2444
msgid "Setting ID"
msgstr "설정 ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2452
msgid "The name of the map-global SET variable"
msgstr "map-global SET 변수의 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2459
msgid "What to set it to"
msgstr "무엇으로 설정할까요?"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2471
msgid "Global Setting for all Maps"
msgstr "모든 맵에 대한 전역 설정"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2475
#, php-format
msgid "Map Setting [ Weathermap: %s ]"
msgstr "지도 설정 [ Weathermap: %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2575
#, php-format
msgid "Edit Map Group for Weathermap [ %s ]"
msgstr "웨더맵에 대한 맵 그룹 편집 [ %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2580
msgid "Choose an existing Group"
msgstr "기존 그룹 선택"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2602
#, php-format
msgid "Or Create a New Group using the %s Group Management interface %s"
msgstr "또는 %s 그룹 관리 인터페이스를 사용하여 새 그룹을 만듭니다%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2617
msgid "Adding a Group"
msgstr "그룹 추가"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2624
#, php-format
msgid "Editing Group: %s"
msgstr "편집 그룹: %s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2635 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2639
msgid "Group Name:"
msgstr "그룹 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2639
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2641
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2654
msgid "Edit Map Groups"
msgstr "맵 그룹 편집"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Group Name"
msgstr "그룹 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2666
msgid "Rename this Group"
msgstr "이 그룹의 이름을 바꿉니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2675
msgid "Edit Group Settings"
msgstr "감사 로그 설정"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2722
msgid "No Groups are defined"
msgstr "정의된 그룹이 없습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2730
msgid "Rename Weathermap Group"
msgstr "날씨맵 그룹 이름 바꾸기"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2731
msgid "Enter a new name for the Weathermap Group."
msgstr "날씨맵 그룹의 새 이름을 입력합니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2734
msgid "New Group Name"
msgstr "사용자 이름"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2740
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2836
#, php-format
msgid "The New Map File name %s already exists!"
msgstr "새 맵 파일 이름이 이미 존재%s!"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2847
#, php-format
msgid "New Map file %s created from %s"
msgstr "%s에서 새 맵 파일을 만들 %s 있습니다."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2849
msgid "The Source Map File name is not readable or does not exist!"
msgstr "소스 맵 파일 이름을 읽을 수 없거나 존재하지 않습니다!"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2853
#, php-format
msgid "New Map file %s created."
msgstr "새 맵 파일이 생성%s."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2856
msgid "You must include a Map File name to Create"
msgstr "작성하려면 맵 파일 이름을 포함해야 합니다"

#: weathermap-cacti-plugin.php:393 weathermap-cacti-plugin.php:400
msgid "Return to Main Page"
msgstr "메인 페이지로 돌아가기"

#: weathermap-cacti-plugin.php:395
msgid "Map Permissions"
msgstr "맵 사용 권한"

#: weathermap-cacti-plugin.php:414 weathermap-cacti-plugin.php:665
msgid "This map hasn't been created yet."
msgstr "이 지도는 아직 생성되지 않았습니다."

#: weathermap-cacti-plugin.php:446
msgid "Manage Maps"
msgstr "지도 관리"

#: weathermap-cacti-plugin.php:480
#, php-format
msgid "Network Weathermaps [ %sAutomatically Cycle%s ]"
msgstr "네트워크 웨더맵 [ %s자동 순환%s ]"

#: weathermap-cacti-plugin.php:528
msgid "(thumbnail for map not created yet)"
msgstr "(지도의 썸네일이 아직 생성되지 않음)"

#: weathermap-cacti-plugin.php:532
msgid "(Live View)"
msgstr "(라이브 뷰)"

#: weathermap-cacti-plugin.php:541 weathermap-cacti-plugin.php:695
msgid "You Have No Maps"
msgstr "지도가 없습니다"

#: weathermap-cacti-plugin.php:544
#, php-format
msgid "To add a map to the schedule, go to the %s Manage...Weathermaps page %s and add one."
msgstr "일정에 맵을 추가하려면 %s 관리... Weathermaps 페이지를 %s하고 추가합니다."

#: weathermap-cacti-plugin.php:572
msgid "Network Weathermaps"
msgstr "네트워크 웨더맵"

#: weathermap-cacti-plugin.php:592
#, php-format
msgid "Showing %s %s of %s %s. Cycling all available maps in this group."
msgstr "의 %s %s %s %s 보여줍니다. 이 그룹에서 사용 가능한 모든 맵을 순환합니다."

#: weathermap-cacti-plugin.php:594
#, php-format
msgid "Showing %s %s of %s %s. Cycling all available maps."
msgstr "의 %s %s %s %s 보여줍니다. 사용 가능한 모든 지도를 순환합니다."

#: weathermap-cacti-plugin.php:716
#, php-format
msgid "Powered by %s PHP Weathermap Version %s %s"
msgstr "%s PHP Weathermap Version %s %s에 의해 구동"

#: weathermap-cacti-plugin.php:719
msgid "Go to the map management page"
msgstr "지도 관리 페이지로 이동"

#: weathermap-cacti-plugin.php:719
msgid "Weathermap Management"
msgstr "날씨 지도 관리"

#: weathermap-cacti-plugin.php:795
msgid "Weathermap Filter"
msgstr "필터 지우기"

#: weathermap-cacti-plugin.php:804
msgid "Map to View"
msgstr "Map to View"

#: weathermap-cacti-plugin.php:909
msgid "All Maps"
msgstr "모든 전장"
